［行山撚］屯門菠蘿山路段

有無人知菠蘿山個條行山路段，係咪仲係封左無得行？

行得

今日先行完

3月1至3月31，解放軍會進行練靶實習，菠蘿山會封閉。

係咪只要唔係練靶時段入就可以？

對